其實個天係咪想香港人放假冇得出街玩

唔知點解覺得呢期一返工就鬼咁好天
放假就天陰陰
點知真係

唔係近期嘅事 留意到咁多年都係咁
利申 其實係negativity bias